隱性Gay因測試

1.屙尿時斜視望隔離條丁
2.睇AV留意男優條撚長短
3.睇含撚片專注條撚而非條女 e.g美聯
4.去泳池偷望人地條泳褲
5.鍾意聽男人聲

6.鍾意幫男人含

咁直頭係gay